[21-09-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

又無人開

個個賺到上岸

Sing

B dai C

lm see XS,XR 跌穿IPO

義海價

幫條LUI BUY 新衫

wuffl

New hand lm

個個掛住炒iphone

堅持=勝利

Jump ar

Wadiu

singsingsing

rubbish qq

diu 琴日走左qq

好癲

原來係因為我CALL左 一打晒就SING

ho lun inch...

我都無訊心想平啦

gap die

TAI CHING DA BEST

bc 又話進攻，而家撤退到退無可退啦
refund ar

睇返282嗎？

DLLM 17都爆 世界變

頭先望一望下月12蚊...你玩埋佢啦

所以先話即月抵玩..
7日得返3日市..有10%

西方快車退役...級制賽神出鬼沒落飛王

送你們回家

比佢劏到嫑嫑

潘狗十場
騎Ｃ王有冇兩倍？

好似得隻同歡樂穩 其他各有缺點

腳好強

BCISG

唔慢閘就得架啦

ME PUZZLE & 星夜

烽煙四喜獨忌皇天

唔呃你我好鍾意隻舉世無雙.....

巴雞之友我認為黎緊都係一隻伏......加程先仲可以撚撚.....

big wo

我插撚爆佢

玩足成日都係去返呢個位

900頂唔頂得住

大戶 我錯喇 放過我啦

一棍100
淡友

投降啦投降啦

輔到嫑嫑

強行凱瑞智障台🐶

月線就變陽燭...

輔到MVP

腳變左陽了

refund 俾大家先投降啦

平海哭聲真係俾祈普通既話又可以睇少隻

佢仲有馬騎先神奇啦

正賽唔係佢啦 熱身做替工姐

再一次湧猗救左我
如果我玩期真係夾死
早幾日仲話110抵屌
而家真係抵屌啦

ching 因禍得褔

之前收埋左既112 LC

uffl

差300點，唔知行唔行埋

證明期指唔岩我玩..

但除左京京千里
隻隻都可以入黎

火箭狗不了 摸都未摸過

試閘ok
跑得返有得蠃

我等左佢跑得返好耐 不過...

前一場唔係太差
上埸對手太強

馬明顯落左 最多下場磅少少睇下跑得返幾多........都跑唔返就證明呢D分頂磅都係0優勢......唔好彩可能要去快活谷了

凸五分三班都唔掂可以放手唔睇

加息，升！
貿易戰，升！

BC輔，升！

2幻8結 無事發生過

dllm, 799

你月頭D LC274呀 ?

yes, 仲有溝左張270
俾多少少我就夠

WA....UFFL

你夢想成真了

隻電玩皇者咁急跑1000做乜勁

想放棄qq330...

真

我琴日打晒...340

CHAK夠 100 JE 297真係係NEED抖抖

腳
4日上600

Cls, 我刷左唔夠2000+已經頂唔順

今日如果收到278係唔係周線都轉埋勢?

4C CHAK到生水POP未......

力盡啦

淡友力盡

潘蘇通本身也有生力軍進口，就是高伯新馬房烙號C146賽駒。
C146由高伯新親赴英國挑選來港，練者對牠的評價很高，路程以2000米左右最合，勢成潘蘇通未來大賽棋子。

又唔知幾錢了

傳聞15M

你唔係未可以買住咩
幾時可以買番期？

姐係咁問姐
下年..
但..咁搞法應該都唔再買啦

聽 BC哭的聲音～

今日1630前腳再去得返108XX
我切J

914.......刷新觀感........犀飛利.................

rubbish qq 百屌都不成才

港匯

友邦仲離譜

永遠升市個廟都少D人

夾緊4格

110穿埋
成功燈死淡友

呢個真係CLS

RB...唉

唔通預期香港加息

熄機等結算 最好落返276啦

日線搞到我想貪多少少

fung ching 月供期指又然..

入晒價都無得點縮 睇你目標去到邊啦

等位奶115SC....今日7點奶左D 104SP....

咁係食碟啦苦CHING

食飯先......等陣睇下115SC有冇10點.....有奶返D

由頭先講話守400點
到而家得返300
期指方面我都真係幾燈

兌返少少羊先...

四萬賺500
1%多啲

QQ呀 LLM...........

禾至愛3968彈咁多......有幸見到33.7樓上再睇下10/11月39/40 SC有幾多肉食.....

都仲係好弱...好失望

腳食左咩藥

咁不如去返320啦

係SSE食左咩藥......

可能又有鴨瓜

5仔就到家鄉

穿103-104以為會hgc..點知咁行法

早幾日104果陣小時圖反CUP我都唔認為咁易屌穿710.....結果......

FILL埋個GAP....爭HSI

苦巴now 點see

你唔洗俾人祝福啦

THE WORST CASE......利申DT狗.....

BIG TIME FRAME>SMALL TIME FRAME.....速度呢D我都估唔到 我估到710咁易穿我果兩張104應該唔使DUM哂春了......

穿左日線圖112左右個頂就pk了

你覺得唔應該可以係111左右PKLM

旦魷係咪死晒

me no la,no future this year
just want to lmhy

等腳去到102左右先

今晚就比埋你

係就好 合埋眼擺兩日

我見到啲rb 都冇眼睇

放棄左115......奶左7點116

CLS.....

去左睇xmas實機 大部到痴線

不如奶啲即月290 有11點

me thinking s280/282

XR柒唔柒?

係就今日要開..星期一中秋

豐澤得xs 同xmas 未有xr

貪多一日

112 LC就到位

大家都好中意左則交易

call me lamp BC

D7U...

DLLM...

阿菜俊佳聽日肯撚定又繼續吹隻綠尚飛馳......點搞AR......

d lui ho 雷

wa牛熊post d人贏到球球聲 又買樓

BC神負助

咪睇，睇壞腦

想學

北韓計劃輸出20到35歲女傭 中國成首階段開放地區

喂呀....

遲早輸死唔少人
今日恆牛最多咪升double
要贏十幾個 要買幾大
唔明點解可以咁夠膽
贏幾多打一次把都夠死
唔係話黑心 牛熊真係好唔fair
贏完錢遲早都要還突 去澳門好過

4c又食

佢地個計法係10幾萬開一張期 同10幾萬買動物
然後動物槓桿大啲

有個3萬推到150萬

文家良 今季收信啦......

是但啦賺到錢咪得
有人鍾意賭百家樂有人鍾意玩輪盤 無衝突

睇下告大力堆寶藏幫唔幫到佢
除左艮志頭痕盡開顏好似冇隻似樣

係呀清!
好有見地

搭多隻叫雞健康

艮志騰雲冇分係手了 唔用減磅仔而家基本係3班1200毫無優勢.....鬼屌咁多快馬

要千四 千二邊有可能自己慢放

各施各法姐 不要去羨慕 不要去妒忌

隻薪勇應該有2w既....

堅勁
未見過有人可以細期推到上150萬

邊值成皮@3日

再賭
今晚夜期腳見到108XX 我切j

有無link

6千幾留言

有冇傳...

淡淡定有錢淨

唔識跌

個GAP守唔到的話睇怕係熊2反彈浪了

腳今日一棍fill 曬啦喎

我條j 又安全了

諗起星期一又要爆升
都唔知點算

D7PCBC

ALL NG NEED SLEEP

今年要估潘頓去邊隻都幾頭痕...

341 吸引wor

大魔呢隻開齋

好彩太熱

睇完頭場D架步今場試下隻勁快步.....

幾驚你真係訓落去

李易達啦

位置得手

👇🏻

100 JE 297 應該有排USE

小注南京仔 有d亂

祈普通究竟識唔識跑馬

冇得追要喜德福好似穩陣d

我又追馬 舉世無雙

返哂黎

巴雞之友冇第4

冇得追

機智神狗俾多兩步四重彩仲好分 可惜

幻影飛鷹小試

屎卓瘋騎Ｃ王

膽左拖六十同真好漢
過緊關

六環頭關就收皮
又供會啦屌

我麻麻地60...即場小試11>2 5 9...qqp

me too 頭關買左屎卓豐

咁都追唔過
普通獎有柒用

第7場美麗精神肯放頭我覺得有機有p...難搞

拖埋穩陣...告仔馬會變身

嘉應之友今日著數喎....

輕十磅 人今日又有

潘頓仲要潑哂冷水

今場本身唔打算買.....但講到買兩舊水美麗精神搭佢位置q先

最撚緊要係潘狗唔要

最撚衰隻幻影飛鷹咁都冇P.....

簡隻冇摸過火箭狗真係講唔去...

21個幾 23個幾 戇撚鳩

痴撚線

跑完頭兩段都知凍過水了

蝗俊幫哂師傅手

利敬國真係幾好

好騎得 但係跑馬地都係唔睇佢住

248鐵角...

心中有您 跑1400有真身現

屌閪 邊度整隻佳運來